煲大！狗咬狗哩壇嘢仲衰埋限聚令！

屌 十幾人飲酒！

要睇cctv

推

Push

可能分開檯坐?
不過個警閪同人敬酒

一齊收工行去食野， 唔係一字平排，唔計!
一齊食野， 分枱坐， 唔計!